我對依個政府既憎恨程度已經

到左先所未有咁高，革命無罪 ，造反有理

我希望大家同我一齊嗌!! 嗌到大陸都一齊嗌!!

抗疫保命
推翻政權

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點

[事關重大請廣傳]

香港人以及醫護、海關等要職唔一齊三罷嘅後果，只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港求醫，間接促成社區爆發，害死包括醫護同海關全家在內嘅更多人

我會支持三罷，亦會身體力行一齊三罷保護香港，直至港府落實封關

大家唔通想犧牲香港200萬手足同自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

「感染的人越多越好」

「我活不了，你們都別想活」

「要死一起死」

想行刺777但無方法

中肺炎 衝入去
利申中左仲行到一定衝過去吐口水

開實彈
未衝入已死

已經不能夠再容忍港共班冚家產

香港獨立 刻不容緩